福建幫根本唔會係北角無差別打人

我住左係北角接近三十年 跟本行開行埋都係福建人 我覺得話有50%人係福建人都唔過份 如果福建幫係北角無差別打人 就姐係自己人打自己人

再者 香港係我地主場 想係邊度 幾時開戰 都係由我地話事 班大陸佬想係北角打 我地就轉場 佢地夠膽跟埋來 就打撚到佢地仆街

仲有 唔好同我講咩驚左福建佬 我地連差佬 黑社會都唔驚 會驚d 大陸佬 ? 對佢地來講 比哂錢落來 咩都做唔到 係街罰企 先係最大既打擊

最後 住北角既巴打 出去行街 記得帶件衫換 換完先返北角

光復香港 時代革命

推

Pish

上兵伐謀

下兵伐勇

下下都打過

浪費人力物力

黑社會本身就唔應該出現係街頭
警犬唔拉就俾位我地入
點解要示威者同黑社會開戰?
5毛POST

北角多福建人即是佢地主場

唔洗咁煩
著件白衫落去影大頭
放上支那網 攪掂

Be water

唔會無差別打人 但會追住示威者打 不論當日有冇福建炒飯 唔硬併 反正有其他活動

唔
好
送
頭
改期，蝕死佢！

一齊同我大聲講十次:
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死

好多開post叫人去北角嘅應該其實無去過北角